唔好講嶺南個校長係咩底先 起碼佢識講廣東話

其他嗰啲

收皮啦
林奠夠講廣東話啦
唔好洗白

關咩事
而家大學赤化得幾緊要
起碼人地校長肯行出黎吖

樓主講嘢有鄉音.

我地輸左 佢就係教育營校長

識講廣東話 舊屎會香d？

咁你繼續攬住啲大陸校長啦
起碼香港人又肯同學生溝通
唔好為屌而屌ok?